有冇人塊面突然黑左白唔返

但又唔似暗瘡 摸落突突地 可以點 求解答

去睇醫生

樣衰姐

皮膚癌

poker face

圖定老母

擴

推

Bam